波音睇樓區

盤前冇news都升7蚊
今晚升20%
電輪椅已過份 全部all in ba

186 all in 左
承你貴言……
其實驚到仆街

冇新聞盤前都升撚到咁 仲勁過支那輪椅 人地靠er炒
波音冇消息已經升到仆街

大戶入多少少貨 就有好消息出架啦
求下你升啦 dllm

AAL
都升緊2.81％

ifc啦夠高

邊撚度七蚊
睇過？

盤前都好J？師兄第一曰玩鎂股？

BA無NEWS開市跌你三五七蚊

哇。你好衝動喎

落返$145先入

樓主有咩獨家新聞？

到有消息果陣已經遲左

盤前依個價入到都偷笑啦 一兩個月內250
仲145 人地美國唔fking care 肺炎
話知成億人中招

Breaking: Aal已經增加埋航班

Aal增加航班 ba偷步入定
唔洗理肺炎新高 唔影響

咩年代
仲買呢啲霉股

巴打 星期五我唔敢hold call轉正股算

其實未飛又黠樣起飛

...入去望左望...屌，升得少少

炒期望

agger, 吹得咁行jm9

留定名先

唔講以為 好似之前成40$

你望下全球剩左幾多738max 同a320neo 未交貨再諗諗

話左 只升不跌

呢隻垃圾坐撚咗幾個月先賺得個幾%

大陸早排話制栽個陣入左

放一放平啲再入

咪水人炒波音啦

知錯未

波音蝕到卜街隨時執笠
買rtx好過啦

國之重器點會執 之前大插果時美國政府即刻衝出黎話要救波音

人地話selling opportunity wo

屌搵唔返位上車

波音收入有好幾範

重不如買reits

利申有波音

push

作文啫

143.5入咗 180放哂

今晚200差唔多喇各位
大post有好多人睇唔起波音
今晚勃起

又升喇

I'm with you

幾時平倉好呀清
集思廣益

現價仲值唔值入貨?

今晚真係可以買樓了
btw 高追就唔知

今年起碼升到$300

今年內就300好似太樂觀
出年開始打疫苗應該有可能

建議大家右轉買AL

連登又開始討論，即係要走了

屌佢老母閪
坐左幾個月,一走即升

Lm

仆街大戶儲夠貨
737Max復飛
大行唱好升評級
航空公司輪住話會買737
有無咁撚啱？
有錢佬真係玩撚晒

疫苗近了你都放真係幫唔到你

回家了

上星期先入咋
而家賺20％ fat fat

不用分那麼細 大家都係發大財嘅一份子

average 140

ching 諗住幾時平倉

信念

呢隻傻嘢最鍾意高開低走 我一開市就走先

有料

坐咗好耐，諗緊幾錢放

但今日出晒利好，即日跌嗎？anyway我都小心d

唔知喎 睇你點諗 已走

都夠鐘走好似
始終飛機呢行暫時都未返生得哂

走咗先

新手入場
盤前225.6接佐 宜家坐緊

仲有人盤前買

見佢升佐10幾蚊

以後唔敢

唔使咁急喎 諗多陣啦
唔係陣間大爆升或者大爆跌就會哭能死

放咗啦
唔係睇好佢d乜
純粹呢排當炒